非派台歌有咩用

大部份人聽完只係記得主打歌
用黎陪襯